「中國因素」有一個前題，就是中國存在。

「中國因素」有一個前題，就是中國存在。